其實一個女仔23歲,ok靚，有冇可能無男友無SP?

得自己一個，無性生活
但會有朋友去街傾計?

我係佢sp😉

聖女貞德？

有
靚都可以係les

無同你講有男友姐

可能只係得你覺得靚

開錯台所以拉

有幾奇，好多人23，a0添男既有女都有，正常唔出奇

同我拍拖ok?

識個女仔又係23歲 沒男朋友

但之後原來朋友都識

條女周圍釣仔 心理變態黎

大把，識唔少
其實好多乖乖女，寧願A0都唔會求其搵個只有少少好感既，男仔就會
冇見過就純粹圈子問題，有好多你以為實名花有主既其實都喺A0或者單身多年（個個都咁以為冇人敢go

無 中下樣都大把人追